老老柒柒2047 之後海關同入境處點搞

點解仲咁多人考 唔驚到時乞米

仲有外國人會入境架麻，一定要有入境同海關架喎

捱到2047先算啦

歸入中國海關

應該會俾支那人做

拆關

點只海關 大把野都要再諗再度過

除左一堆督察位係重災區之外

呢家大部份連登仔吹奏既政府工都會好大獲

而家入去做個d到時都上哂岸差唔多退休啦驚乜

2047都未必使
外國人多數經深圳機場出入
香港機場被放眼大灣區,做"國內"航線

由於冇左一國兩制,本土職員應該有更多"機遇"被派到中朝,中越邊境"學嘢"

咪就係，至少都5張嘢啦，等緊退休

其實成個政府所有公務員都可以唔洗要
因為根本冇分香港同中國

睇睇反恐怖主義法 新疆就知
x光機 人手 搬曬去地鐵站安檢
有剩就搬去醫院 大商場

炒L曬班公務員，用支那人同腥港市人民政府代替。香港任何學歷證明作廢，強調支那嗰套教育制度先合法，持支那學歷者才可正常工作，香港人去曬做無需學歷嘅「文盲工」，支那人做「文明工」

香港人可接受「再教育」獲得支那學歷

都冚港產嫁啦 各行各業都係唔知會點搞 up得出最大個d行業 到時仲有無